[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6293)

安安

羊

Fast

全黑又中 輸到仆街了

慢啊

我訓算

做人唔好太貪心

勁共！

同我上！

最後$150 有咩買

Ajax都撚？

Rb 全格101100

lm

熱

快

Rb快入

中左訓醒先派

法蘭克福第三球冇入球

Ok

，

我

Lm

3串1 火車 摩哥 熱

ok

咁係咪派？

有半格都感恩

無左施華嘅皇so點撚贏啊

閪甲0-0

識買一定買阿仙奴

好的 一齊訓

要中！

rb頂到12c抽呢10位派300了

都唔知踢乜撚

中

祝中

頂實

對家

祝羊

點解now e 場皇蘇兩個channel 都係講英文

我了

阿仙奴

ajax我吊你老母

RB 2.5大可以嗎

7係邊位

因為now e全名係now english

太廢了呢隊垃圾

唔好啦

輸

好

第8過街老鼠黎 唔洗派佢

點解無我

真

阿仙奴得狗會個水位高過熱

狗會d即場十場八場都閪到震

習大

ok下位補上

訓覺算 比狗賭今日

買左尼屍 角細 見到半場爆角冇理到佢
點知有錢收

我要入職乞 top 5

你已經top3

今日咩撚野事，國際假波日

Rb 法撚入多球

有無師兄個馬會尼斯盤最後咩水位

假撚到戇鳩

點解咁快又改得

巴打我唔係第3個留名咩

唉針撚死人

見過習大相 同門叔差唔多樣

同叫

RB呢段好勁

差咁遠

Ajax 20分鐘起得一腳

是但啦 你自己有批判思考能力

執條毛
馬波都jump

習大真人你見過？

係喎sorry我睇咗通知個順序嚟排，加返你先

門巴求水

法撚頂住

ajax半客

Rb入未啊屌你

半場阿仙奴定熱刺好

好少見俄超有即場角玩，有啲咩啟示呢

西甲0:0
ajax 2.5s

訓醒收錢

我9up，冇del你

森多個18號搵人拖出去斬
第2,3球都輸條on9

萊比鍚冇入球

和

講真 呢件藍絲傻閪可以block

大

熱刺號豪華郵輪
出發時間 0030
撞冰山時間 0112
沉沒時間 0220

Rb 入多球都咁閪難

算啦公平啲，又未必中

順手搵人拖埋psv成隊出去斬埋
下下入到禁區死都鐘意自己硬去 死都唔肯傳

法撚今年真係好勁 今年有望前三 呢場表現好到

Ajax又下盤

有無人蛆記

認真

今日收割日

葡撻

最好贏到
但我覺得今場係和多

日本仔一個打起隊波 冇佢會變垃圾

已贏

Rb咁踢好易輸

唉 好心佢咪撚阻住rb奪冠喇

今日送分日

和同贏 下盤都收全格

阿2.5s派錢

火車頭大角

法撚2.5大可以嗎

下.............佢條邊比人爆到七彩
下下要隊友幫佢回防

又無得訓了

日本仔勁左好多
對拜仁又做到野
今場又迫和到

荷甲一球都冇

祖記個陣做乜撚野呀

邊日唔係

佢唔回防的 但進攻冇佢 法蘭會變中游波

可能鬥攻

鬥攻一樣攻唔入

你戒賭果日

AJAX GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

Ajax宜家先1-0

法撚rb 唔入波人生有咩意義

LM

Ajax半大未

睇中賀芬咸 正氣波

似洩慾喎？

而家先炸

Dllm ajax

Ajax 2.5s

點解我會買羅馬
屌 聽日排期驗下個西腦先

dllm rb賣分讓半一

法蘭克福頂多幾分鐘夠了

阿半大

今日又輸返前兩日贏果幾k
再見了

湊完女朋友返黎了

認輸了

熱刺半客已到

阿2.5s 半和 派數波

RB冇大波 屌你老母

抽咗，齊齊叮留tg了

阿半大頭10位派$100

到

n

吊 又係牠

邊場阿先

。。。

有

叮職乞世一了

我都唔想

贏錢 唔理3721 洗左先....
好過輸返

皇蘇入得唔得

中了

今日幫主弱左喎

1-1 FT

咁易

火車頭全格101100

八蛇

中左話我聽 每人派

Me

30分之前唔蒲頭再抽

Thanks 祝你長買長贏錢

又係你

G大師

又miss派錢

Ajax入多球先啦

多謝

熱狗強陣？

3.95倍和爽

派我

達達b又復活？

阿半大有無同路

分比我未

半客

又中

超強陣

我輸左幾日

AJAX 2:0 GOALLLLLLLL!

Ajax goal

有

利申：連針左6口 -5k

有 但無錢買
脷伸今日連針

阿積士半大易到

格蘭10

Ajax!

g仔火車頭齊中

阿積狗唔買就半大

炸未

皇蘇

波都開埋

屌你 唔gun你先黎反底

皇蘇真係閪埋 屌你老木又驗腦

完左場都可以吹番12碼

手足們
熱狗重心
燈西民 Hattrick

利爾

格蘭fg

12m

sorry ajax i love u 我錯

波波池又熱刺 馬會專家又熱刺

摩哥炸

利爾場波r哂頭
放個神射係後備 都知西

用拿卡阿仙奴可以食屎喇

屌 又炸

炸兩球再炸12m

祖？

去左飛先見到

阿 2.5s 半和

又計嘅摩

摩佬係克住阿既

要炸幾多球先夠

熱刺

負負得正

半客勝就夠了

son fg

阿仙奴半主

阿allin

西甲想買角細

熱Fg

火車要ng
打吡半大

Aj gel?

熱100%

阿100%

Gun

未輸凸既 休息先

阿記屌打

火車頭入波我食龜頭 快

熱100%❌❌❌❌

大角定小角 大球定小球

屌

阿踢到歐聯決賽咁款

我都想食

西甲大定細好

細

幾耐無入過決賽 = 俾人大炒

太危 等 降多個盤再睇睇

Aj等收錢

早安

熱終於掂波

BALE

買左條4x11 唔貼飛 一貼就輸 全中 10 1 100 希望今次派到啦 一樣 no cdrom

祝你中

中梗

多謝 下盤b

又改名

改運了

皇蘇cup 51200

一陣有2場b中

乜撚野男變女 跟住又鳩名

係咪食？

1q題 共產黨鍾意咩交通工具

熱比人禁屌

快！

妓食左春藥咁

火車頭快比2分波

勁共 我了

阿狗咩事
踢到成隊鏝城咁

咪又係唔入

勁共勁共車！

666666西甲等9.5s

1259睇channel

被秒 瞓覺

火車頭

勁共勁共

米jer啦

皇so勁少少啦屌你老母

打吡唔開半大啲球迷半場瞓哂啦

一陣就輸反擊

佢冇一次中

7777777西甲連c雅

又想輸

對熱狗不嬲是咁的

888888西甲角細秒輸
好彩未買

葡撻
屌你老豆

888

傻撚咗啊 又連3c

屌你老母呀 原來買咗熱刺

熱刺好危

熱狗俾杜狗加持

今次要中

痴撚線
阿狗差D入

中柱

中楣

入未呀

all in 9.5s西甲

西甲9.5b 快手

轉曬平半低水

杜狗list燈力強大

狗狗得豬

楣同柱識分未

阿中柱眉

...............

中，阿狗

熱❌❌❌❌

✅✅✅✅

一ALL IN 即時三連C

g仔我們要勁中了嗎

熱狗

熱搞乜。。。

摩哥半大24

阿仙妓第一球

燈西民傷埋.....
熱狗玩完

兒子好似傷

熱好似針針地....

無son 阿仙奴上

半主gel

摩納哥個場個女球證亂鳩咁吹

孫仔GG?

On撚9 場場開細

唔好呀

9.5s頂住啊

仆街喇
睇嚟150 都冇埋

兒子傷埋gg

孫興民又傷

西甲入多粒

孫仔仔收埋皮

Lamela入替燈西民

阿準備落到半一

熱身不足。

唔得就要跳樓啦
最後今個月食飯錢

大鑊
孫傷出

唔好咁啦

換LAMELA，熱無得打反擊了

仆街原來熱狗同投g對咗

一買完孫就傷…

Son換出易撚到

好慘

兒子出事
半大 客勝全豬

戒賭啦

仲有廿分鐘練心

呢場唔form

快啲爆死你啦

杜狗係咪全對家反水

boom

賣樓囉

咁搏...

Firm

達達9c

入球大 gogogo

阿狗直插主勝 4050波膽

差咁少唔買角大

????

屌 未足水

唔好咁貪啦好無

點頂

頂多15分鐘就收幾

皇蘇想點撚樣

換走孫興民

皇SO落後都買角細
服了

到熱狗撚狗

阿狗主其他！

我都買左

9c

頂撚到 我派比你囉

傷左唔換可以點

雖然我唔玩角球

即刻買阿記第一隊入球

冇兒子 熱狗盤係咪針得

你老木
冇左兒子禁充返住阿狗黎踢

唔要你d錢

10

10c

10C BOOM!!!!!!!

個個都諗無孫興文，阿一定FG
莊開個反口0:1完場

Bye

又jer?

食屎啦 達達

達達10c

講咁多 識入未？

3000咁就冇咗

Nboooooooom

熱半場都過唔到

拉美拿又係廢到嘔咁 當踢少個

達達下個月真係要食屎

再見各位

佢仲燈過你

唉 又連c 痴撚線

傻閪達

皇蘇一落後就好中意落底出波 你都角細

做燈

有重心

挽留。

我反底了

格蘭納達角大搞掂

喂 快啲去死啦

Son 接近球王級
佢走=玩完

皇蘇落後仲買角細抵輸啦

達達買細角一陣就爆

阿定熱

咁點買好

你戒賭喇 趁唔係輸得好多

我都知冇辦法 點都要換

球王

又jer

細波

阿

唔firm

熱狗半客玩撚完

如果10c ft
聽日報紙見

Lamela好撚廢
點解仲可以踢頂級聯賽....

No billshit let’s go

男極圈？

邊份

達達係咪今個月要食bu 頹飯過活

Bullshit

皇so勁少少好冇

皇蘇blacklist算 又係賤種隊

哈利簡尼唔撚係埸埸對阿記有波入架咩

大注咗熱刺 熱刺贏波 一年球迷加買波衫

唔好啊

叫左贏咁多 cashout用架 又唔信我

冇son熱狗又針得 cls想4

爽報

睇嚟好大機會和

哎喲喲 傻閪達又要逐個逐個unblock黎睇我地點笑柒佢

買左熱狗點捱...

好耐冇見

冇所謂
你贏大錢移民登報都ok

熱打到錫菲聯咁

唔好咁喇 輸嗰少少返吓pt都搵返...

好撚暈 頂咗咁耐無啦啦爆咁撚多角

達仔你唔係話有幾層樓收租咩 點解咁衝動

2分鐘唔夠，冇3000，都幾撚傷

講多次 賀芬咸!!!

對佢黎講好小姐？

$$$$$$$$$$$$$$$$

皇蘇完場後24小時內死一條友51100冚家剷51100000

Ajax下半場俾人屌番轉頭

熱半大玩撚完

阿狗入波味

可唔可以俾個12M熱狗...

.....

唔得

唔係咁撚樣唔識入啊

熱刺號入緊水 船身已傾斜

Allin左 準備跳樓

我透唔到氣啦船長..

西甲可摸以比多球

半場都過唔到點博12碼

妓係要屌打嘅就快手入波先啦

達仔e加點部署

唔撚可以

英超乜都細

即場引主啫，無事

second 波都執唔到

有冇人派？

連燈各大燈神出力我正式宣布阿仙奴 熱刺 和波完場

輸左

工場報多啲更

刷分都好

點解要換走son....

入波未兩隊垃圾

連續左成個幾月星期日12點後既波9成開細

半大嘅路真係難行

引人買主

傷 唔夠’熱’身

呀朗一陣要發洩

15分鐘兩球可以嗎？

要啦 你班仆街周中咁樣笑鳩佢

唔好又jer la

傷

Mg依排出正手

有冇買1/1.5? 熱狗入一粒俾你執屍OK?

皇蘇1-1自含

勁撚到

以為阿積可以客其他 點知咁垃圾

1:30維拉？

冇人派冇錢買

爆揀完我偶像達達 停揀左角

屍都冇得收

買咗未

去馬

加碼100000

LAMELA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我熱GOALLLLL

其實熱狗已經係最強陣容... 但係真係呢季冇左組織中埸... 獲獲靠D人個人SOLO

Goal

熱狗Fg cashed

01

GOAL

禁屌咪又係對家入 傻鳩阿狗

0:1

竟然熱狗入先

熱糕

林美香

咁都入到
癲能到

打個飛機瞓lu

又話拉美拿廢

林尾拉

死熱狗呢球勁到

半客!!!!

阿狗

一球搞撚掂你班傻仔

收番條屍

金球

西甲真係10c完
救命啊

邊個笑鳩佢

我熱！

LAMELA好撚靚

咁都射得穿

轉個撚頭2比0

阿狗抵撚死

頭先啲人先係咁講拉唔識入

皇蘇絕殺追和啦

痴撚線。。。

咁撚型

黑起嚟係咁 淨係啱啱好爆你1角

屌
買緊先黎入

算唔買

靠你啦老友 想復活

Wa屌rabona...

gun

屌打比人入

半客手腳集合

拉美拿個球靚到

我反底wo

有冇gif

其實佢最為人垢病嘅係佢嘅人品

熱一射一中一GOAL

以前都好似試過咁入

勁撚到。

X2

死熱狗

靠你啦

屌你老母阿仙奴

條友係咪痴撚線 點會唸到係果個位用後腳咁撚型...

有冇皇蘇手足

半客收錢先

拿拿聲整多球啦

如果係SON一定唔會咁踢

西甲補幾

嘩 屌你老味痴閪線 靚撚到

North London derby 咁樣入
成世都記得

4

抵死

把聲勁溫柔

爆完我偶像停撚左

技術好不如運氣好

咁撚樣入仲要死角好撚勁

妹幾下大位鳩射

重要啱啱好

究竟佢真係想射定係鳩黎...

其實拉美拿唔廢架

講波佬狂j個後腳

半客捱多十分鍾

係咪痴線架

我同佢講過 贏咁多一定cashout 人有三衰六旺 冇cashout都唔好同人講贏錢

半場1:1 0:2 ok?

你老木中埋柱

又中柱

無諗到阿廢到咁又無運又無態

頂得好撚辛苦

屌你老母死熱狗D後防個個企晒係到發夢?

0:2批准

咁撚中意中柱 中柱有分？

拿卡錫迪條垃圾

開始精彩

逼害半大

仲有條未中

2邊都性感後防

拿卡廢撚到
門前連續兩次唔入

唔係又撚半大掛

阿狗黑到

我個入球大

頂咗成場 無啦啦佢買9.5s 即刻連幾隻角仲要啱啱好10c完

達達10cft

絕交了

中柱當半球啦

守到半場OK?

射好啲啦死阿狗

又角細英超

唔好jer 啦

暈撚咗

達仔唔好唔開心 你入番幾千蚊先 我帶領你

呢排啲角球點玩呀大佬

阿積士 屌極都屌唔入多粒

買左熱刺

其實阿仙奴真心踼得好 點都要買番個NG先得

岩岩好10c

Aj gel

AJAX 穿盤未...

半大未

祖1-0

口水飛你就最撚叻 食屎啦 叫人買11.5s 又突然叫人買12.5s

買角細今晚贏左近10萬

岩岩爆完我偶像就停 好慘

朗

係抵j嘅咁撚靚

半大

蛆屠殺日

呀朗

我真人冇咁戇尻

我極度懷疑今日熱狗會紅一個

2c

茅刺

阿積士入多粒穿盤啦

攻到咁原來得2C

牙朗今場要戴帽

屌餓超先得3c

半場7.5b allin

有冇ppl buy 7.5B

屌你老母!!!!!!! 半客力頂!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂撚住啊

花蛇好波 汪汪真心on9

中孖寶半全膽
唔知有冇2000呢

ppl係乜

達仔係唔係到 好掛住你

people

中硬啦

熱狗可唔可以控番個球落黎先

半大報數

懶閪

拉美拿剷人好似想拎紅咁

唉屌-500

假膠都假得特別肉鳩酸

屌你呢兩埸真係最撚易買 識玩一定揀西甲

3c屌。。7.5買唔切

火車頭有冇人即場角大

9.5b

連登好少見人po孖寶飛
以前舊登多啲

半大！

封乜

應該唔止

1-1

I:1

半大奇蹟

1:1

屎特加goal

屌你老母咁都頂唔住個半場...

11

半大！！彈！！釘星換考架豬猪大.一！！正一！！

屌... 半客玩撚完 D後防可以企晒係到

阿熱 1:1

半客頂唔撚緊

半大goallllll

半和GEL

好波 半和

過2千派我

半大搞撚掂

冇錢Lu

奧迪加特都入波...

2.5B

熱狗送禮

個龍

挪威神童

半大幾信

又係後腳 不過烏龍

個傻西龍

報贏幾多啊ching

死仆街頂住

勁共20

呀朗連龍都整傷埋

半客既人咩心情

勁共！！！！！！

想死
點解要比希望我

無贏過 今日總數-8k

4倍買主win

咁阿狗值得入波嘅

火車頭個邊再入多波啦

火車2:0

就係差個一分半鐘

4c

No goal 角大了

150 都要搶

掛住睇阿熱 冇買到史力加

阿狗屌撚到傻

細波達人

平手盤多數分勝負

T3勁撚到

熱狗次L次臨完半/全場失波

俄仔2:1

2-1

俄假nba

終於買中半大

屌火車頭個場大波同大角 揀左大角

我都唔知講咩好

阿仙半大

屌 係都要刷多隻完半場

勁共咪玩野

阿半大好似有人派10個

俄假好嘢。

半和cashed

法甲未入波

二當家好耶

阿積士又撚？

唔好講啦 收拾心情準時番工啦

熱狗咁守法都知會出事

44444

-4c

嗰個小忍者

忍者亂太long?

早抖各位

D後衛真係..牌面唔差 但好撚廢..

熱狗右邊痴痴地放題咁球球任爆出波

33xx

球球都係佢果邊

假派完

唔係傻鳩拿卡同中柱中楣半場炒撚左熱狗

我阿！

熱狗加油

阿仙奴我屌你老母冚家剷

阿積3.5b 幾撚耐冇開過

下

咪玩啦阿積士下半埸1粒都無

達仔

阿積士9.5角細震緊
說好的角細日

我仲以為係啊積士半大

牙積成日有8x分鐘入波

托盧卡平手咁撚鬼

熱狗屌你老母唔贏都要和

平心而論阿狗不嬲都係左邊>>>>>右邊

下咩

76-90分鐘
29%入球率

莫拉達食屎啦 咁都唔入

算好高

你輸左啦下係順住落 咩話係reverse

好似係

有冇人有買場法甲
波又冇角又冇唔知做乜

又想登報？

死仆街快啲輸

阿積士NG得唔得

買俄假反cup

賀芬咸追和未

我唔敢追佢無入球 追過兩次兩次都中伏

準備又中

西甲靠你了

連AJAX都半2全2

Aj 3:0

驚

12m 我朗

好撚高啦 好記得上次88分鐘3球緊 我4.5細諗住gel定頭
熄app打鋪機再開番見到90分鐘連入2粒
我仲要大注

呢場唔會輸 真心

痴線火車頭個場冇角

祖！GOAL!!!!!

CR7~~~~~

屌點呀

阿朗大炒

牙朗戴帽-1

德甲入波未呀

牙積士真係打假波 屌佢老母

維拉利爾 正手 99%

阿朗又入波 又踢到對面龍爆缸

河粉咸零射門

一陣五點 小保加對河床

史特加可摸耳半大

歐聯都咁洗輸咩

咁咪即係對面

射飛機都可以吹返12m

祖記派錢波

杜狗加持勁過泰國和尚

Ajax 唔入就比人入啦屌

希望兒子下半場落場啦

你喜歡

換左又落？

落你老母咩
比人換走左仲點落返場

荷甲入面佢玩哂 同拜超差唔多

Six ball

果斷棄呢場

傻閪

明明買左熱狗盤.. 都要局住追阿記NG....

屌得好 呢d人唔屌唔得

今次又買左自己對面？

買埋主win 啦，無死

無

Ajax入味

希望熱刺個摩迪可以射個世界波

咁得啦

熱 下一隊入球

雲達華治先幫到你

維拉秒入

黃潛秒入

屌咩秒goal

Dllm俄狗2.5s都爆 咩世界

嘻

羅比堅尼出唔出到

嘩屌
秒GOAL

蛆3:0

俄角有無啟示

Penaldo 發神威

過左12點半大日

俄假一隊落後都開5.5

我相信你係得既 所以唔驚

AJAX半2全2

米五真係反底

冰到咁 點買

咁就戴帽

西甲offside 未

C朗入3粒

牙朗會唔會勁得濟

維拉利爾 秒goal 爽

Penaldo 戴帽

蛆咁正氣但買左國米

伊巴主場咁撚廢

C朗次次俾人笑撚完一定爆SEED

4.5細今次照舊 夠膽補時爆3粒

屌 祖派錢無買...

阿積士入多粒我即刻落街除晒衫褲跑步

自從佢返上黎之後就勁中

西甲var

牙朗大四喜加油

頭 左 右腳各一粒

祖派錢

呀朗半場戴帽

你今日咁撚廢

炸？

巴利落場未

戒左賭先黎正氣 斬手算

牙朗半3全？

維拉勁中！

牙朗

火車頭頂住

我朗

輸盤王伊巴

兄弟，我今日有出飛嘅都贏

牙朗易撚到

Ajax no goal串左E巴
咁快被秒goal

閪甲終於開返場上盤 屌你老母閪甲

阿積狗癲到。。。。

伊巴不敗

收到 唔反了 下場3倍追數

邊埸 快講

法甲果場係咪腰斬左？
定係炸完比人炸撚埋個球場

屌老母 阿積士

受左大哥祝福就會變好

喂 唔撚係啊? 上半埸屌打到咁
阿記你下半埸俾人屌番?

西維

1.69。。

69

俄佬無C

中左再講啦

算啦
頭先維拉最後一場，聽日再買

正選架佢

托盧卡平手咁荀？

阿狗半2全2

熱狗一定針，工埸啲朋友話

客喇

閪甲秒糕要角細！

好啊 之後買無入球

5.5b好吸引

俄狗2.5s慘4

唔怕老婆打我 真係好撚柒

好肯停手就有得贏

呀朗嬲豬？

On9 nba

角 入球 阿記快俾!

回飛好鬼

冰角plz

牙朗入球數+3

會唔會姓阿既都半2全2？

Gel
點樣$900追翻$3000條數

總覺得熱果場會ng

5.5B秒收

你唔係有5雞嫁咩

洗唔洗半埸一出黎冰撚晒..

俄仔狗會封乜

餓佬依家先刷角。。

無買，明明派錢。

好難

俄6.5b gel得未

阿-666666666666666666666

LLORIS訓身救角

阿狗角小追數

達仔點解你咁多錢 賭極都有 屋企人比你？

德甲快手俾多粒啦

阿仙奴係左邊推上黎先有角...

佢輸左幾錢

德甲半全大又撚...
服了

曼角細
托盧 大
安德 大
AC盤
4串5

又變反上盤日 點賭

托盧卡有鬼呀...

你老尾熱狗點頂。。。

熱刺咁撚樣踢法 坐和望輸

換黑撚落黎守... 屌 咪玩啦 打比黎

呢家死摩狗求緊和

唉 玩撚完

換bale 唔想入波？

仲要換走埋巴利

垃圾摩
對垃圾妓都要求守和
CLS

熱刺都幾穩睇落

又守 守佢老尾咩。。。

睇唔透
牙仲有奧巴未換

換撚走左saka即刻冇角

有2倍主win好快手買

摩佬又唔係唔知隊波守親都收皮

7.5部準備

最後救生艇

冇佢拉邊 左閘好難有得落底

換走埋Bale

唉

要S了

追

E巴入唔入到

主win 兩賠快買

12點重新計

入波未

Hi